# homeTask7JavaBasic

## Работа с коллекциями

## Задание

Усовершенствуйте проект: замените все массивы на коллекции.

#### Технические требования:
- Классы `Pet`, `Human`, `Family` содержат реализацию через массивы. Замените все массивы на коллекции.
    - `habits` (привычки) `Pet` храните в интерфейсе `Set`.
    - `schedule` (расписание) `Human` храните в интерфейсе `Map`.
    - `children` (список детей) `Family` храните в интерфейсе`List`.
    - В семье теперь может быть несколько домашних питомцев - храните их в интерфейсе `Set`.
- Исправьте юнит-тесты.
